點先可以叫屋企人洗手。。。

屋企人出去番黎，除鞋後行行企企一陣，先至除口罩同洗手，一開始我會話佢地。

我：返黎第一時間洗手啊，要用梘液捽夠20秒啊。

爸：洗唔洗啊！？

媽：冇你咁得閒。

爸：你咁驚唔掂喎。

我：。。。。。。

另外，我每次都好奇怪點解咁快就洗完手，直至一次，我見到了。

爸返屋企，照舊過左陣先洗手，然後我見到佢入廁所，

開水

沖水洗手兩秒 （冇錯，洗手液係隔黎都唔用）

完成

我：。。。。。。

大家可能會話要同佢地講下有幾嚴重，佢地會驚，但係我知，你知，單眼佬知，佢地都知道架！

洗完手後，就會去開電視，睇新聞，睇最新疫情。

爸：哇，而家傳到周圍都係，韓國啊⋯⋯日本啊⋯⋯今次大鑊啦！

媽：係囉，好得人驚啊！

我：。。。。。。

話又唔話得，疫情嚴重又知道，但偏偏就連手都唔洗乾淨，我又入唔到中路，有冇咩好方法？

一巴車落去, 再拎把刀出嚟, 話呢間屋唔容許污糟手, 一係洗, 一係斬甩佢

你有潔癖

。。。。。。

爸返屋企，照舊過左陣先洗手，然後我見到佢入廁所，

開水

沖水洗手兩秒 （冇錯，洗手液係隔黎都唔用）

一樣啊dllm
我發現d廢中男人好唔識死！！！佢仲要做廚師都咁樣！！！

我屋企個個都係
搬出去算
希望呢d仆街撞車死

唔使次次都直接叫佢洗手，可日每日都靠嚇
—————————-

爸：哇，而家傳到周圍都係，韓國啊⋯⋯日本啊⋯⋯今次大鑊啦！

媽：係囉，好得人驚啊！

我：係呀，啲人又唔戴口罩，就算戴咗口罩又成日唔洗手，出街掂完啲野有病毒一捽眼捽鼻就好易中招。跟住就傳染晒比成家人架喇，所以傳染得咁快

老母仲係唔肯冚埋廁板冲廁
新年嗰排啱啱爆仲係死都唔肯戴口罩
佢病我唔撚會理佢 自己攞嚟

同我老豆一撚樣，一開始講極都唔洗手，係要我開佢波先洗，但屌極佢都係hea洗

真係想同佢講你死你事唔好惹埋俾我

唉 呢d死廢老真係唔知點搞 講佢又唔撚聽

就算已經證實努力修煉可以變神仙，不過會好辛苦枯燥，你會唔會做？

佢唔啱 你啱
唔使懷疑人生

你得一個選擇就係搬出黎住

整D果醬 花生醬係個門柄到 佢地掂到冇得hea洗啦

一樣啊 屌
仲話返我轉頭 話我太緊張都唔得架

你咁驚唔得架！

佢地成日臭蟲論話日韓都係咁

廢老係咁

屋企人一個罩用幾日
仲有大盒係度又唔用

講到尾要一家人有共識同埋有幾重視防疫
你同兩老傾下啦 唔得就發老脾 逼佢地洗手

我都叫好彩搶到啲罩，但佢地眼中嘅口罩好似食左「無敵星星」咁，無論除幾多次落黎，然後亂擺或亂摺，總之未夠8個鐘就仲可以用。話過一次，仲鬧番我轉頭。

我：咦，做咩有個口罩係枱嘅？用過未架？ （屌，一睇就知用過啦，仲內外都接觸到，我已經交足戲，比哂面架喇）

媽：爸架，頭先用嘅。

我：喔⋯做咩唔掉左佢？

爸：頭先有人黎，我係屋企戴咋嘛！

我：吓，你啱啱先係出面入黎喎⋯

爸：去買餸咋嘛！洗唔洗咁嘥啊！？

我：咁你都唔好咁擺啊，同埋仲夠口罩呀。

爸：哎，冇你咁嘥。

其實你改下語氣好

你咁樣少少野都JER住佢
D人唔鍾意

我：喔⋯做咩唔掉左佢？
我：吓，你啱啱先係出面入黎喎⋯
我：咁你都唔好咁擺啊，同埋仲夠口罩呀。

自己睇下